仲記唔記得民意係我地最大基礎

自6.9以黎 成場運動既終極目標係政府啊 唔係市民
去機場既目的係要宣傳香港而加既形勢 同埋五大訴求
如果我地主動阻塞出入境口 遊客或者要出入境既市民就會覺得我地係針對緊佢 唔係港共政府 好易流失民意
香港唔止得連登仔架 仲有好多係中立左右徘徊既廢中廢老 如果冇左佢地支持 我地都好難行到今日

出去行動前 我地要清楚焦點係乜 同埋唔好忽略埋大眾市民既諗法 我地仍然有好長既路要行架

推

Push